有冇人收到教大小常offer?

個status 仲係selected for interview.....

推

我個status同巴打一樣

So far都未聽到有人收到offer

有消息通知聲呀Ching

每日一推

同問中學science😭

still selected for interview

Status係咪都係冇轉啊？

Me 2

不如開個tg gp？

大家都係20 號in?

琴日收到direct offer lu

應該係

好

我唔識開

點解咁耐都未出offer架 好不安啊

係囉 又話2個禮拜

等到頸都長埋

最怕係有人收左 但冇講

我d fd都話未有，好想打去問下

但就咁打去佢部門問？

係啊

push

status 變左做 submitted.
係咪姐係冇機

姐係代表就黎收offer

我冇變過

依家都完全冇變過？

唔係話submitted係冇機咩
搞到我好緊張

有好大機呀 等一日到應該會轉status

唔轉既話係咪冇機喇

小常？

係呀

冇轉過呀唉

今日先轉？

今日朝早轉 嚇到我眼都凸埋出黎

你就好啦 [black][/black]
第一批見？

話唔定好快就轉架啦

2月20號9：00個批

又誤人子弟？

我本身都9點 但因為個名既英文字母比較後 所以成10點尾先in

Me2!等超級耐，個時狂禁手機勁緊張

你第幾組到 我起碼第3組

應該係第4咁上下

唉我都係注定冇

我都注定冇

唉屌明明覺得in得ok

唔知仲會唔會出多輪呢

可能有得執二攤呢

轉左status ge Ching cgpa幾多

琴日先報hist

3.81/4.00
Year 1
鍾情於教大

咁高

pish

由頭到尾都係submitted 但in左點計

唔夠你玩wor ching

希望你唔好成為教畜

status 轉左做conditional offer

呢樣真
成班dse低分垃圾出黎誤人子弟

唉冇啦。。。

有冇人知收幾多人

想知仲有冇人收到offer

希望有人放返出黎啦

btw出左offer喇？

未聽過有人有offer既

等到死

想問下ied人你地dse幾多分

認真 讀完唔知有咩出路 小學常識

有人有offer?